死獌狗早兩日唔係好撚串既咩 攪咩對李城狗都嬴唔到呀

打多個都無3分
無紅既話我怕你地輸撚埋呀

臨尾幾分鍾提供笑話比我地
真係多謝你班陷家產

而家d車狗做完曼城隻狗又要幫李城慶祝 睇下自己先啦

捱夜睇閪波，寧願8點半踢0:0早啲訓好過

而家d獌狗又要愛華頓 奶愛華頓袋底
睇咩我地 你失分就預左比人笑啦 陷家產

人地又谷住谷住架喇

好彩我轟唔賣垃圾
唔係就一分都要乞

唔講仲以為車狗贏左波

賣左好野比佢地 要幫我車奶袋底了🤷‍♂️

車失分成堆獌狗開post笑 唔講以為獌狗拎左3分

獌狗食屎啦

妖接番你地個老豆走啦 on9

依加係你班獌狗含摩狗含到雪雪聲咋
之前有d串9摩狗既post都成班獌出黎幫摩狗護主🤷‍♂️

含左年幾都覺得臭
你地點頂咁耐架on9

佢賣馬達kdb果陣已經比好多人屌緊🤷‍♂️

攪咩呀攪 攪到曼城先吠啦
成班失敗者

下輪我地車路士會教訓曼城

下次唔係作客咩

爭前4唔洗贏曼城
可以慳返d力氣

作客拎3分

爭緊前2

驚驚